漢奸梁振英其實當年有份鼓吹港獨

幸得習大大識破， 先冇得做特首，為左還債，先做全國政協